玄學黎講, 點解性交可以轉運?

如果講食屎可以轉運, 係咪都大把人搶住食

陽氣注入女性身體
陽氣多左 陰陽平衡
會令對方運情有變

陰陽調和

咁都唔識

你唔係信啊

主要係睇啲精ge顏色，
如果同你幸運色相近就可以，
同戴水晶鍊差唔多

唔怪得咁多女做PTGF

迷信黎講點都有得解，不過之後反口告返人咁解